一人一張你第一次見到既女人乳房相

有冇原圖

鐵達尼都要問

細過睇唔記得李小龍邊套戲
有條女除左衫 塊鏡睇到佢對波

有印象應該係東京鐵塔—我的母親父親

可能佢未出世

豪情夜生活不知名鬼婆

人頭豆腐湯

佢之後既戲粒lin變左黑色
應該係關生左2次事

結左婚照拍